又一城比賽招隊友-1

招一名AP
鑽石或以上
剩1名額
滿16歲

有興趣留game名
今晚會加好友，歡迎一齊參與